
\subsection{Vocabulary 2}

		\begin{vocablist}
Albus, a, um, \emph{white.}\\
			angelus, i, 2, \emph{m., an angel}\\
			animal, animalis, 3, \emph{n., an animal}\\
			aqua, ae, 1, \emph{f., water}\\
			epistola, ae, 1, \emph{f., a letter.}\\
			equus, i, 2, \emph{m., a horse.}\\
			excelsus, a, um, \emph{high.}\\
			filia, ae, 1, \emph{f., a daughter.}\\
			fortis, e, \emph{brave.}\\
			liber, libri, 2, \emph{m., a book.}\\
			locus, i, 2, \emph{m., a place.}\\
			longus, a, um, \emph{long}.\\
			magnus, a, um, \emph{great, large.}\\
			mendax, mendacis, \emph{false.}\\
			mensa, ae, 1, \emph{f., a table.}\\
			miles, militis, 3, \emph{m., a soldier.}\\
			mons, montis, 3, \emph{m., a mountain.}\\
			mulier, muliéris, 3, \emph{f., a woman.}\\
			multus, a, um, \emph{much, many}.\\
			niger, nigra, nigrum, \emph{black.}\\
			oculus, i, 2, \emph{m., an eye.}\\
			opus, operis, 3, \emph{n., a work.}\\
			parvus, a, um, \emph{small.}\\
			profundus, a, um, \emph{deep.}\\
			puella, ae, 1, \emph{f., a girl.}\\
			puer, pueri, 2, \emph{m., a boy.}\\
			purus, a, um, \emph{pure.}\\
			rex, regis, 3, \emph{m., a king.}\\
			tempus, temporis, 3, \emph{n., time.}\\
			testis, testis, 3, \emph{c., a witness.}\\
			via, viae, 1, \emph{f., a way.}

		\end{vocablist}

		\subsection{Delectus 2}

1. Epístola longa. 2. Boni libri. 3. Magnus liber. 4. Multa animália. 5. Mensa longa. 6. Murus longus. 7. Parva puélla. 8. Puéllae bonae. 9. Mare profúndum. 10. Bonum opus. 11. Magnum opus. 12. Montes excélsi. 13. Equus albus. 14. Equi nigri. 15. Pueri sapiéntes. 16. Omnis oculus.

17. Omnis locus. 18. Aqua profunda. 19. Bona mulier. 20. Omnes angeli. 21. Tempus breve. 22. Testis mendax. 23. Aqua pura. 24. Multi nigri equi. 25. Reges potentes. 26. Filia bona. 27. Via longa. 28. Miles fortis. 29. Omnes milites fortes. 30. Omnes bonae mulieres. 31. Omnis filia bona. 32. Omnia bona opera.


